新手奶粉一問

身高167 體重54kg

我聽fd講Nitro Juice Gainer可以增磅，岩我瘦底嘅人飲，所以我想問下：

１.呢隻奶粉岩唔岩我飲？
２.飲前飲後有咩要做？
３.同埋飲嘅分量又係幾多？

1.試下先知
2.做gym/運動
3.1-2羹 一開始唔好落太多